未來幾日，淡友口頭禪預測

港匯
弱方兌換保證
資金流出
加息
市場流動性降低

仲有無

打仗

應該告一段落

最近壞消息不斷被有心人推出黎
果種一波未平一波又起既感覺
極似散播消息去達到目的
我有理由懷疑國際大🐊都入左call

大户你咁睇好

大戶(已蝕)

完全無有怕
最近呢一輪續注入貨

人誰無蝕
多又係蝕、小又係蝕
做人要睇遠d

咁我成手都係美股Call,我都係同你同船既

無有怕喇
上上落落，大體係上緊
真係熊市架話，二、三月絕對插落27000樓下
但依家睇唔到有咁既趨勢

我主要睇美股，我睇到美股FANG都回得好急，但係有一d sector，例如 美國本土retail stock,企業軟件股都沒咩點回，部份仲創新高

但現在難玩既係，完全唔知道幾時行大trend ，上定落

胸奴兄都睇唔到?
唉大獲了

有少少confused

首先，利申：我成手美股Call，大概每一張輸緊40％左右

1.美股如果只係睇 不同版塊既表現，其實沒想象中咁差，
上面都講左

如果個市真係轉差，隊爆變成熊市，咁呢d 咁高風險既sector應該跌得仆哂街！個個都走難般地 去 沽貨！～

2.但係最近 黃金升 （好似想突破整固區），日元升（升到 )
－傳統避險資產上升
－高息債，mortgage (etc ticker:REM), mortgage securities (MBB) 瘋狂被人沽出

如果risk on,避險野應該跌，或者整固！風險資產應該升到上火星

所以我覺得係confused.

但自己成手都係Call

政治市無人估到個走勢